新團拳妹都CB 好似冇人講

如題❤🤛

Who

Rocket punch

靚版多賢 同 有表情版牙純最正

多賢同我女友牙純正啲

咁相比之下我女友熊仔Q D

咪亂認啦傻鳩

你有你女友我有我女友關你乜事==

多玹最正啦

熊仔我女友黎 佢唔識你

係

D中文字幾靚係咪識講廣東話

下==陰毛都未出就咪色啦

其實我連佢哋啲歌都未聽過😂😂

同我女友牙純一個食相

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

空降閪幾時退團歸隊呀

希望牙笠唔好睇中

希望唔好

有牙F夠了 空降西自己SOLO啦

希望佢好似wannaone 空降閪奶共霖咁完咗就即刻退出kpop 界

下 憑乜？ 仲衰撚過閪女人

陪老細

咁先正